95巴絲入黎比武（123）

古語有云：有功夫無懦夫

論武功～ 俗世中 不知邊個高

1234

Wac勝出

降龍十八掌第二式
飛龍在天

唔同哇仔玩咋

潛龍勿用

落英神劍掌

我有洋槍

余春嬌請嫁比志明 下半生交托比志明

下集係咪春嬌嫁志明呢

太短 會走火

哇絲咪走
彈指神通

Hahahahahahahaha

一陽指

反彈

小學雞

先天功版一陽指

屌你呀
屌你呀
屌你呀

同老母同d老人家行街真係折磨

其實係咪我問題呢 行出街好多男既都光管腳

留意d男人腳先係你既問題

睇下啲人著咩鞋都有問題

好驚 男人睇男人腳

成日J改名巴對腳又話你知咩

today so quiet

Because 偽毒出晒街

我屌

include u?

知你多毛啦

新save?

新呀 一上任就炒鬼佐個黑鬼總監

I am eating 餐蛋治 at home

將軍一黎就起哂鋼

唔食飯面？

想食餐蛋一丁但原來無晒丁
宜家食完三文治都唔夠飽

星期日 靜

WHY EAT ME

再落街食個餐蛋丁

因為你好好味

出街食唔抵 一陣做完野叮珍珠雞食

錢解決既問題就唔係你既問題啦

出面餐蛋麵加杯野飲收你三十幾蚊 自己煮又平又好食 個麵想淋啲又得 生啲亦得 出去食只係為左涼下冷氣 貪你個麵特別好食咩

唔怪得問題天天都多

係 好唔抵 但我覺得茶餐廳啲餐肉好好味
同埋我好中意食淋麵

淋麵

不必多惋惜花落花開

wa 特別口味

有乜分別 我係屋企煮餐蛋麵咪仲好

水水起身啦

GAY

小心生cancer呀清
餐肉好毒

好耐無食

餐肉好MK

夠你重口味

淋麵
講起煮麵 上次去街到買撈麵食 個阿姐問我要生啲定淋啲 我會要生啲 仆你個街 成個麵真係生架 屌你老闆

Sd左兩次 自膠

no 餐肉好毒
oliver好mk

請食飯啦

咁你話要生啲嗎
依窕啲後生仔真係難服侍

煎到你出血
小餐肉

公廁自助餐 你食嗎

餐肉配飯又得 配麵又得 配包又得 好濫
oliver得三文治

唔好出血啦
落少少油輕輕煎到金黃就好正

但餐肉一生只陪伴一個
陪人一齊落肚

你講既係二手既餐肉
我都好憎

最梗要點凍既茄汁

本年度劣食之王

你識乜呀 死餐肉

將軍救我

你又唔係女視 佢點會救你

睇黎將軍又深深地傷害左一個女人既心
橙

人呢

已不在

唔救，送你比水水

邊個

我代上線藥水多謝你

禾

平手bb

濫

B你老母

出事啦你

平手bb 想嘔 救命

全部收聲

平手bb得我先可以叫

本包回來了

將軍決定左個仔姓咩未

你可以返出去了

想約女朋友睇戲

有無女朋友介紹?

洪連

五年啦

你開台播戲先

有咩戲好播

有生之年第一次覺得男神奧講得好

咁我唔再返黎了

玉子

包包

唔好走呀包大人

左右手

你死啦 包夫份人。。。

好大氣 agger

都係唔好播住
我想訓晏教

咁有無左右手介紹
你果對嫁左未

我都無戲播

我可以理解成你唔識欣賞我
抑或係你既有生之年太短?

大量囉屌 大氣

show 扑得 - 水

sick唔sick中文架
小既相反係大ar

蝕抵啲 讓你先

打漏左

屌 用錯acc 我係將軍

你係咪睇錯重點

豆箕然豆gay
不吃同類

係喎
咁應該係你之前唔識欣賞我

留名

好殘忍
人地hate你就拎佢就風扇

利申英文u jor

我比你約？

同類先正

咁你同藥水結婚啦
人地高大靚仔男神仲做左爭鮮代言人

我純過蒸餾水

施勞清你唔好插手wor

我走囉

邊個扮我

邊個咁得閒扮你 把自己看得這麼高.jpg

攰

Me too

1號

蘋果動又係到燈個風

又話3號

好聽 (亂入

終於一號啦

噤早打

誓要人人樂用 有用無用你懂不懂

條肥仔一跌落渠就連部單車都失去 叫朋友過來救命換來一下被拒

放心 大家準備定返工時間打大風

心灰了還未碎 心死了還在醉

係返到公司先打大風

Kary

痴線明明晏就都無咁焗

叫蘋果動收收皮先ok

不可能的

呢邊有啲風喎

唔熱

Happy happy

去利賓納園地 黑加侖子有益天然好鍾意

係焗

麻麻地啦

去荔枝角嫖妓

哇絲成日做

頂 啊媽拎咗啲愛文芒返黎仲要話你食唔食

戒口呀
你啊媽同你有仇？

我食

nonono 佢父母係主張唔洗戒 所以成日引佢食嘢

HIHI

Hi返你

偽毒們去哂邊

沖涼

速去速回 小毒毒心情低落中

95Live播呢啲

請講

請問有咩方法可以令我放假訓晏啲 返工日子早醒啲
返工七點半都唔想醒 放假六點就醒

好累

朝早打完波
岩岩再打

miss me?

嘩 電視你地女神

入code要咗桐生真島 屈到

係咪因爲你比壓力自己 潛意識要自己早起身
驚返工遲到/唔知醒

唔知
但我返工其實遲到無咩後果

弱了

習慣下瞓晏教啦

雖然汪呀姐唱歌真係好難聽
但佢唱歌都係冇透氣聲
艾辛唱到扯哂蝦咁

呢樣野要請教包夫

唉

點解佢同千嬅唔係合唱少女的祈禱

經過那些年~~

因為今日係汪明荃金曲夜

有聲

下星期做送禮勤

我放假同返工都有瞓晏教習慣

今個夏天就是要色彩繽紛，過百鞋款比您揀，買一送一，買二送二，係咪好心動呢。

究竟你買俾邊個🤔

上面好睇啲

2個鐘無人講野

跟你重回那天暑假

自用阿大佬

一人n個女仔扣分行為

屙屎

落大雨

落狗屎

3號
去op先黎3號

出太陽

唔好8號

有誠哥保護你

下午考慮是否需要發出八號風球警告信號
又係臨收工先打 屌你老母啊

唉濕撚哂

返夜校
真奴工

岩岩訓醒 咩都唔g

咁你再訓多陣先

今日收9

我夢見自己有三個老豆

SAME

將軍 聰 春卷

屯門曬到中暑

爸爸我要PS4

三個爸爸 送齊switch ps4 xbox one x俾你

之後再送齊 fifa 2K 再加一隻年度大佢

可唔可以分一個爸爸比我

樂壇天后容祖兒未必肯喎

岩岩食左個以烈豬扒咖啡飯 好飽🤤🤤

從來將軍都只得一個

矮

下句呢

我覺得通常高既但唔靚仔都會受歡迎啲
即係啲人都會讚佢 好高大喎～
但矮既靚仔 啲人通常反應係 好靚仔呀可惜佢矮～

短

矮 零仔太高冇人要

你講呢度個零仔?
定係

零仔呀

仲有四分鐘考試 集氣幫幫小江宇！

零仔太高無人要 姐係你唔要矮零仔 要高零仔 姐係你係壹

下年努力

屌你 係矮先有人要呀 一仔太矮會好似爬樹咁

屌你爛蘋果

no 我都想有米8

hi

我以為講緊我

肯定要高
整容平過增高 好似係

我發夢都無米8

高
樣呢啲可以再執

外表，內涵同錢 你睇邊樣先

內涵

好彩我冇既姐
mad仔小心d佢

有無人用過順豐啲智能櫃

Meeeeeeee

m記個bell真係咁好食咩

MEEEEEEEE

我岩岩比左我隻狗食,
點知佢聞左兩下就掉左落街

好多個bell喎

我都想試下

內涵
可唔可以唔睇外表同錢？

冇特別

將軍同你D女朋友所見略同

明明係問我 你地個個爭住答
不過 梗係 內涵 外表 錢

魚柳bell 好好食㗎

meeeeeeeee

Meeeeeeeeee Moooooooo

大陸到香港大約幾多日先收到貨

好悶 你問我就答

搵工未

未 去埋旅行先

Rich

你老尾 公司話掛咗8號先俾走 到時都正式收工時間啦仆街 你唔好去死

你咪仲rich

唔知 我家姐通知我到左個櫃到就叫我去拎

那有錢

幾時再同我打架

又借啲意影腳

濕撚哂 屌

岩岩係地鐵去廁所 要排隊 排前面個呀伯問我係咪女仔 女廁係旁邊喎 之後我柯尿大聲過佢 又快過佢滴滴滴

想知兩樣野有咩關係

呢個唔係關大陸果面物流事咩

贏到呀伯就咁自豪

又sd兩次

又有旅行去

你講集運倉落香港？ 一兩日就到

How big

佢笑我似女仔 但我嬴左佢

我諗起達哥成日扮女人聲呻吟

最近都無去

好 期待中

邊part

提早10分鐘收工 真係多撚謝喎屌你

快啲搭車返屋企啦

塞緊車

打風各區交通情況實時情報相

慘

行返屋企啦

重注2蚊買思勞清嬴

我啲頭髮有達哥三分二

第一時間諗

咁樣三分二

我覺得我係智障

今日食左咩呀 ?

皇恩浩蕩

終於落車

apple係咪追到hunter連載停刊啦

餐蛋治 芝士麵 蝦條 薯片 宜家個口有舊朱古力

增肥?

薯片蝦條

肚乳應該好靚仔先會俾呀伯問係咪女仔

餓到買mrs fields

冇食晏?

11點幾食既算唔算

係

男生女相 九成九都靚仔

咁多個鐘

之前個做運動計劃呢

how about 女生男相

係 想我劇透?

No plz
我停左2個禮拜

如果個老豆本身係女相既 無影響 應該係

2個禮拜根本唔係差好多 你睇到上船未

未上船

打邊爐

肥婆算唔算好樣？

無圖點討論
利伸 見過以前肥 但一瘦左就好樣既例子

我是個肥jai
肥又矮呀

由於節目調動既關係 所以運動計劃暫停左

擱置左先真呀

去完旅行如果未有工返就做占

聽住先

教大家點揀男朋友

你地計下自己幾分

肥呀 肥呀

3

我比較好奇 身高175係1分定0分

0.5

咁我2.5分囉

得4分

我負分我自豪

-7

屯元天是原罪

屯元天得罪你咩

如果女都係屯元天咪無罪

入面有個表教揀女朋友

你減到盡都係減三百分 只要係處 cover返哂

入去計下幾分先

有女先算

5分

毒都減咁多分 唔洗玩啦咁

最後加500 喎

3分

有私樓都得5分 咁你其他都減好多分喎

有咩柒得過出街唔記得帶銀包

一支水就KO 亞門

想弱了 點算

弱囉

幾個武林高手 石都搬唔到

No idea is a bad idea

Hahahahahahahahaha

呢刻既郭靖都未算高手 歐陽克收皮啦 歐陽鋒

(⊙_⊙)

歐陽震華

歐陽波比

Underwear

明明下面就係沙
掘深少少就拉到出黎

It's 詭探 time!

OoooooooOoOoooOoOOooooooOoOOOOooooooooooOOOOoooooooOOoooOOoooooooOo

SssssssSSsSsSSSSsSSsSsSsSSsSSssSsssSSSSSSsSssssssssssssSssSsssSs

VvvvVvvVvVvVvVVVvVVVVvvvvVvVvVvVvvvvvvvvvvVvVvVVvVvVvvVvVVVVvVvvVvV

PpppPpPPpppppppPPppPPppPPPPPPppPPPppppPPPpPPPPPPPPPPPpPpPPpPPPP

正啊

1234567897897987897

YyyyyyYyYYyYyYyYyyYyYyYyYyYyyyyyyYyyYYyYYyyYYYYYYYYYYYYYyyYYyYyYYyYyyYyY

UuuUuUuUuuUuUuuUUuUuuuuuUuuuuuUUuUUuUuUuUuuUuUuUUUUUuuUuUu

XxXXxXxXxXxXxxXxxxXxXXXxxXxxXxXXxxXxXXxXXXxXxXxxxxxXxxXXxxXxx

ZzzzzZzZZZZzzZZzZzzZZzZZZZZzzzzzZzzzZzzZzZzZzzZzZzZzZzZzZzZzzzZzzzz

CCccCccCccCcCcCccCCCCccCccCccCcCcCCcCcCcCcCCcCCcCccCCcCcCcCccCcccCcCcccc

18+

睇緊

馬蹄露

盲生

人

12344

咩事

?

總知G-Dragon係咁我就要跟

屌你啦

小學肚

[有圖] 如何設計出「最難用」接聽電話界面？

好難玩

輕鬆啦

餐肉巴打係咪度

頂

佢俾我煎到出哂血啦

好想食野呀

same

me想訓多啲

係 痴緊膠布

搵我咩事???

我訓咗十幾廿個鐘了
樓下煮得好香

唔洗返工返學 ?

聽日繼續8號就唔洗返學

放心啦

有乜可能繼續八號
而家個八號頂到咁耐都好叻叻G

打晚黑打幾耐都無用

想食野

終於返到屋企
8號波揸車有啲驚

無8號都紅雨呀 到6點3就夠

撚下好啦清

乜你仲未死咩 餐肉絲

餐肉切成絲邊好食

梗係未 比人煎兩煎令我金黃鬆脆D

又黃 骨頭又脆

呀～～～

我要飛住天上

play life

真係紅雨 感動

去撚到油塘可以確定返轉頭 屌你老味

如果見到人出貓你地會唔會舉報

Final exam定普通測驗先

睇下條友係咪黑我憎到我不惜自己人格受損啦

Final

點解舉報人係自己人格受損既

Final我會應該會舉囉

依堂係日文翻譯做韓文mid final各40 平時每堂啲assignment 就20咁
而考試內容就係平時既assignment 今次仲要講明邊課
佢坐角落最後 擺手機係櫃到睇

篤過一次點都會俾frd成日提起架啦

我用msg同教授講

我同佢只係打招呼 互借note既關係

見過有女女著短裙寫大脾 我有影低 無舉 但同學間有傳

好勁 日文翻做韓文

PS4出芒亨
sony咁樣追住老任黎打

如果成篇都譯到就話勁姐 我靜係寫曬單詞炸

MHF同原作又唔同喎

返工又濕曬 食屎啦 水浸都唔黑雨

返緊屋企

MH World
應該係新series(?)

哦 你講MH5 不過啲人話係開放世界 MMO型式 都係不了

人氣內衣款買一送一，買二送二，咁抵嘅優惠，快d入手唔同嘅bra嚟襯衫啦。

買一送一活動開始啦，超過2千款任您揀，多買多送，同好姊妹一人一件就啱哂啦。

包唔包包夫

【優惠最後一天】今天不敗家，明天你就後悔了🏃🏃🏃

我是非賣品

但係係贈品

冇贈品呀

包包唔好嬲

熱姑熱姑

唔會
因為成班都出
自己都出
一有人篤成班都死

已經好勁
之後想做翻譯？

唔知呀 香港做翻譯搵唔到錢

竟然冇the last of us 2

失望 膠豬

頭啖湯已經比人飲左 佢地揸緊跑車 供緊豪宅 我依啲只能執佢口水尾

睇緊nba呀

訓緊

我仲要番工呀

又韓文又日文 你勁啲
新一代KOL男神

唉 讀得叻就話勁姐
依到大把人勁過我啦

俾啲信心自己

睇人啦

Ps出mh都算啦
God of war仲出4把撚咩

🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️

自己拒絕自己

( Show Blocked User - 長勝將軍🏍💨 )

買coco最犀利中過咩野獎？

透明版暴龍機

電子版大富翁

hahahahahahahahahaha

達哥ig條片又係個件衫

睇黎佢真係好鍾意件衫

達夫子

佢從來都係得一件
Btw背景音樂隻歌好熟 有聽過但醒唔起咩歌

啦啦啦

son of god of war

中過精靈球樣個部pkm暴龍機

毒男:我外表睇唔出我係毒男

我睇返達哥ig啲舊相 佢2014年第一張有佢樣嘅相 已經係著緊嗰件衫

講緊左定右

左邊自己講

我好似右邊

右邊唔覺得自己毒

你係咪掉轉咗 右邊肥啲嗰個直情話自己係毒男喎

好彩我唔係將軍
唔係終於有位笑你

我睇錯咗？

我衰過右邊

我係話緊優子

18歲就有咁既諗法

有少少溝唔到就話人拜金嘅feel

同男仔做朋友等於收兵？

LIHKG @ Android

#5

屌你老味 我飲水嗆親

某人：由我地相識嗰刻開始 我地就注定要係埋一齊

某人：我從來都唔相信一見鍾情 但由我見到你個刻開始 我已經被你散發出黎既氣質深深吸引住 吸引力大到 推翻左我多年既堅持同見解

講緊將軍

話自己樣中上既係咪就係呢啲

嗱嗱嗱
我冇指名任何人架

我隨口問下炸嘛

33%女59%男中學生曾看色情資訊

中學啲女成日互揸波 揸到好似就甩咁

知唔知咩叫禍從口出

怕咩姐 佢都唔會屌我嫁啦 係咪先

屌你呀 屌你呀 屌你呀

你？

Ok 來吧

不了機票好貴

你咁踏水都怕

嬲豬

錫返ok?

你幫將軍破處應該就會開心返

廿二歲仲係處？

我指佢有私樓嫁喎

我都想疊水

唔得架

將軍：點解啲女拜金都唔同我一齊

Days Gone, 蜘蛛俠，mh, GoW...
搞到我真係想買Ps4

搵下仔

有錢 但唔夠有錢

早晨

咁我地更加唔洗溝女

早晨，啱啱收工

買啦買啦 唔係唔買呀

點解22歲唔可以係處

傻豬黎既

梗係買ps4 pro + vr

蜘蛛俠一定伏 以前玩過咁多隻 無乜邊隻係好玩

Days Gone話年尾 預佢delay落18年頭
蜘蛛俠2018內 即係任佢up
戰神無左把雙刀 仲要多左個細路阻撚住哂

mh仲搞笑
Capcom 隨後在Twitter表示，『Monster Hunter: World』將於2018年登陸PS4及Xbox One，之後推出PC版本。

話考慮下買唔買先 買都係年尾先算

出左再睇定D先

仲有隻Anthem Destiny+Mass effect

You guys are dirty

你有資格講咩

why not

笑而不語

早買早享受

老實講今朝個發佈會好唔吸引喎
舊年sony個e3震撼得多係買舊年就買

今年有D game都係舊年既更新
你預今年既game又係下年e3會見到

啦啦啦 肚餓了

舊年講莎木3
未出之餘今年仲失左蹤

ggman too

咁少 ？
我記得有個social science couse 話過呢訪問嘅人都會傾向講啲社會接受嘅野。個數一定細左

做咩事 ?

淘寶到啦

淘左啲咩 ?

又係手信

朋友我當你一世朋友

朋友我當你一秒朋友

朋友你其實為左撚狗

難捱如半死

女人真係好撚麻煩 屌

Sorry lor

我真心覺得好崩潰

食完飯可以拆淘寶

自己用定叫條仔幫你

包仔果d?

無論是計劃入住酒店、服務式公寓，抑或租車自駕遊，您都可以在下次旅程中賺取更多里數，兌換更多獎勵。日忙夜忙的你是時候停下來，看看本月旅遊里賞精選，來趟小出走！

呢家先知有呢個功能

就同達哥晚晚講屎一樣 包夫次次都講依啲

開心子

你約到人 ?

邊有咁易

送到野俾人所以自己開心?

送粒黃豆比人

咩叫虛汁十枝

好唔好忍

猛零屌人

發覺隻隻game出咗幾集就會出前傳 起源之類呃錢
有時連電影都係

唔係電影帶起先既咩

兩邊都係
講game既話 盜墓者傻閪咪出左九百幾集

淘左啲衫褲同雜物

下個月你就用架啦

sad 我仲係處男

恭喜恭喜

一年後有滿月酒飲

百日宴

點解今日又有詭探做

有奶粉錢未??

yes

方健怡食生肉

皇薯脆係咪返工返到唔識返黎

認住我阿，司馬至全

點解今日都有得做

唔係日日都有得做架咩

crazy

終於白金

唔係剩係星期一咩

你坐咗幾耐??
仙氣女神都唔識?
BTW我有佢IG

冇留意仙氣呢兩個字

You are mk

all mk

最MK嗰個話人MK

啱啱放監？

成日屈我mk
明明我寧願留係屋企發毛都唔出街

睇過但唔記得左 ok?

你係選擇唔出街 我係真毒無街出

如果淨係星期一應該無咁快進度
Now #12

佢本身係星期一先做
應該見賣得先日日做

我宜家先睇到#7

煲緊溏心風暴 原來已經係十年前既事

LIN呢
播咩

玩下bloodborne姐

好啦 加油

你想睇咩

我都唔知 睇左成日戲 好悶

算啦 繼續睇下一套 睇聲之形
巧悶

我未睇呢套 聽日開台俾我睇好嗎

你又唔開台

唔好啦
聽日我返工

夜晚

咁我而家做咩好
機都無野好玩啦已經

聲之形個男主角真係屎忽鬼冚家剷黎

我都未得閒睇返四月是你的謊言

算啦 而家都六月
AGGER

好想搵一套睇完可以順手喊一餐

邊夠你咁勁

未聞花名?

agger

女朋友個波似脆弱雞腿包Size

啲圖好好笑

有咩勁

都未睇

Wac跟得包夫多

番intern坐到發霉 有無人一樣

想當年做煙腸要幫第二個煙腸做埋D野

5g
但巧勁

唔係熱香餅個盤就得啦

Yuuko仲勁啦

想當年做煙腸要幫個FT做埋D野

連阿聰都讚好～～

睇到突然好想食脆香雞翼

勁

弱

屌 我都想食

但是時候睡了

原是我的使命 還是老天注定又如何

晚安

(認真) 巴打們最盡可以接受現任女朋友同幾多個男朋友上過床？

我諗呢d問題而家答乜都假
件事放係眼前就會唔同諗法

True

日日廢青生活，有咩搞好?
工又未搵到

搵工

當叫雞咁睇 你會唔會問番隻雞 之前同幾多個雞蟲搞過

個比喻好似唔太fit

你會唔會介意隻雞之前同幾多人搞過？

介意咪叫過第2隻

kill me

想當年既巨商真係好好玩

西鐵見到條友
雀巢頭 仲要懶型咁搞左搞右
搞完都係堂巢

示意圖

This is 爆炸頭 ching

點解我唔識佢 我都係95年嫁喎

踢出我天地都唔識

葉恭介 神經刀

我困住左個老人家
我搭第一卡 係第一對門到上車
有個老人家係咁行黎行去
之黎我企係門前 佢行唔到
門門門門門
老我。路
路路 路 路

老母都痴線 問我幾時番工 番你老母

good morning

咁早

唔係點叫morning

骨摸靈

摸零

Joe son

裂子

Me巧喱士

you are ar

me still on bed

奧囝去完旅行番黎有冇黑左

打完風仲係咁熱

除衫除衫

摘去鮮花 然後種出大廈
層層疊的進化 摩天都市 大放煙花

黑人奧利華

有
但我每個夏天都會黑 所以冇所謂

好眼訓

幾時變nigga

肚餓
心累

好出奇啊

包夫話nigga好大抽

一早除左 無圖

你竟然唔係第1個嗌熱

焗

包夫試過你?

今日仲未見將軍掩嘴笑/"唉"
將軍已死

圖呀！

收到風 將軍想唔開打算閉氣自殺

你掛住佢？
u can be the next target

想要ps4 vr 同1080ti

我都想要1080

但你要有內涵先

我排先
唔好同我爭

係問題
我有睇jojo

我乜都無

佢仲會想晚晚聽你把聲
交左電話費同裝左變聲器未呀

唔洗變聲器啦 好似達哥咁咪得囉

咁你就算啦 1080ti 等我黎接收

Fk

無

唔好搞達哥ok

弱智聲

將就下啦 我都未嫌棄將軍

咁串
你咪嫌棄囉
要溝將軍既女由大西北排到去對面海呀

唔講以為紅磡排到對面海 潛哂水

明明起點同終點係同一地方 多到環繞地球一圈

只要將軍一出手
將軍要溝既女就立即變成要溝將軍了

970

971

買黎都唔知有咩用 擺到過期

唔知江宇出手會點呢

hahahahahahahaha

chi jor sin?

chi lun sin

仲有十分鐘考試

鞭鞭有力

哇C鞭人

輕輕一推

#984

韓國直送熱賣單品，低至69折起，上衣低至$99。仲有買一送一專區，過300款任您揀呢。

可攻可守

#990

輕輕兩推

輕輕三推

你開post嗎

輕輕四推

到底係包夫跟得wac多定係wac跟得包夫多

肉絲 得你理我咋

不了

#1000